幫我兩隻貓諗名

宜家屋企已經有一對貓女
已經改左名, 同七有關

黎緊會有一隻仔同一隻貓媽入屋

都係想同七有關

柒seven
波音777

7喜

7仔

幾好
阿媽呢？ 王喜？

7媽

7十一

喵七強

英文名都唔係諗

油漆

立邦...

阿媽要叫強媽

男既叫 7咕碌
貓媽叫 7喜

哈七
錢七

蘇7哈爾燦

push

幾好唔錯

a

阿仔

7頭

媽媽仲係好驚人 影唔到相

jackpot(三條七)

[img]

屋企本身兩隻gangsters
一隻叫懵懵
一隻叫甜筒
柒撚懵懵食甜筒
都係貓媽生既

好可愛